有冇人去朋友屋企廁所都會鋪廁板

有咩問題？？

睇下男定女

女直接屌板

睇下個朋友屋企本身乾唔乾淨 通常都要鋪

男嘅就用條J磨落去，女就鋪返消毒紙巾上去

無樣腳